\begin{table}[!htb]
\centering
\begin{tabular}{||l||l||l||l||l||}
 \hline\hline
Dämpfungsstellung [mm] & $\omega_e$ [Hz] & $\Lambda$ & $\beta$ [Hz] & $\omega_0$ [Hz]\\
\hline\hline
0 & $2.03 \pm 0.005$ & $1.05 \pm 0.01$ & $0.012 \pm 0.001$ & $2.03 \pm 0.005$\\
\hline\hline
4 & $2.05 \pm 0.01$ & $1.4 \pm 0.05$ & $0.107 \pm 0.001$ & $2.05 \pm 0.011$\\
\hline\hline
6 & $2.05 \pm 0.01$ & $2.0 \pm 0.2$ & $0.223 \pm 0.005$ & $2.06 \pm 0.014$\\
\hline\hline
8 & $2.04 \pm 0.02$ & $2 \pm 1.60$ & $0.4 \pm 0.100$ & $2.07 \pm 0.03$\\

 \hline\hline
\end{tabular}
\caption{Ergebnisse für die ungedämpften Eigenfrequenz $\omega_e$, das logarithmische Dekrement $\Lambda$, Dämpfungskonstante $\beta$ und Eigenfrequenz $\omega_0$ bei der Auswertung der Schwingungskurven bei freier Schwingung.}\label{tab:results_free_osz}\end{table}